[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5227)

FAST

fast

Slowe

Fast

Slow

新条

報假真心要死全家

垃圾些

slow

好慢

些廢撚到..

今日全輸... 唔賭了

俄超半場全大

些仔4.5細 GEL得未

些狗俾2角啊屌

到史卓對家12m

半場2角, 完場得3角, 都幾好野

落底呀，唔係叫你踢落底呀

鄭巴達隊仆街又想撚

普馬斯腰斬左？
紅牌之後 無踢過咁

Nba cls

半二全三

綠帽巴是否派我

買左3格角大
有未知些路迪 幾C?

兩隻翼 on9

基 咩撚嘢快撚啲大

餓超大波黨14分鐘收錢

玩多場，俾d信心

候格入未

有無咁多

3-3

屌， 史卓正on9

on9

加埋得唔得

斯巴達咁就開2.5b

屌又係黑單

恭喜追返數

快啲4-3啦屌on99

綠帽巴恭喜出雙糧

從來沒我份

侯格唔輸 10 1 100

墨假又玩00

你用錯抽獎網

史卓係咪冇打龍。中龍就有

我呢

多謝 無下次 cash out

些3c ft

me

Ok

臭閪些路迪

過得哂全格 10 2 1000
屎達大波點撚叫呀

1:1. 3ft

改名長井二世算啦屌你老母

支持

.

貪心買埋3.5

呢條過關飛中 10 2 150

我了

去

Me

侯格好撚廢 輸多粒

lm

同船 lm

我

有

有剩錢先入小小玩下啦

Lm

些仔角大抵輸 用 逆足翼 永世都唔傳中
依兩日贏嗰2注角大輸哂

中啦

又係黑單

ME

6

12碼

OK

KING哥又中

永遠blacklist

MED

些狗盤 大波 角大全輸

半2全3 我dllm些路迪

屌你老母閪些路迪 -2k

些狗。。。。

基爾馬諾克值得贏

lm 得！

史卓屌你老母上啦

些狗呢場輸撚死
全隊斷腳未

最後佢出左咩水？定9up?

佢買咩

123

些狗癲撚到

阿利辛特贏到盤派 10 1 500

9up基本

聽日點都俾場重心大家🍻

些路迪莊家通殺 絕到 連走地角大ng客W都殺哂

213324215

無補?
8.5 去到 4.5 大把2倍

4

垃圾些狗5.5b都冇

死俄佬比角未呀
5分鐘3c 而家65分鐘都係得6c

史卓又12mcls

仆街奧特史達比克空難啦兩隊0:0

人

返到主場些路迪會撚多一場先

莊家狠到

上個po留過言 我抽5 1 100啦
大家開心

馬會即場 3球
10 1

史卓12碼

King蛇心水(懶人包)
1.祖雲達斯 角球大 9.5b❌ (小小注)
2.拜仁慕尼黑 角球大 9.5b❌ (小小注)
3.哥登堡 引人買角大❌ (賽果:16c 注碼:2/5 不過冇買)
4.些路迪 4.5b❌ (注碼:1/5)
King蛇心水 100%呀！！！反手

L

12m 放題，好波

5

屌佢老母 個撚個落到底就回出黎
主隊追和就慢慢踢死唔落底

M

一場波 10分鐘 3個12m

手

候格辛特11 pls

個心仲頂唔頂得住

king哥燈撚到4.5角大都開唔出 仲學人賣料

1-1屎達！

基 咩撚嘢 快撚啲大
基 咩撚嘢 快撚啲大
基 咩撚嘢 快撚啲大 基 咩撚嘢 快撚啲大
基 咩撚嘢 快撚啲大基 咩撚嘢 快撚啲大
基 咩撚嘢 快撚啲大
基 咩撚嘢 快撚啲大 基 咩撚嘢 快撚啲大
基 咩撚嘢 快撚啲大

射中間接實

我啊

大大大大

中

屌 miss jor

Aalesund

king sir

史卓12m mizsed , 全隊斷腳啦

中。

奧柒10
執波重開nba 快!!!!

中一

如果開得出希望你唔好再派俾乜撚嘢李知恩bb

死全家未

屌你老母有冇咁on9

角大
4.5大任何賠率都入

屌原來維京仲係1-2

候格快入

普馬斯⋯⋯

SUPPORT
BTW 你唔係亞博咩?
有WIFI?

唔穩唔出水->花生注->聽日重心+派$

無限Loop

力做和波， on99

有冇大爺贏大錢可以派下我起機

勁中

佢唔係賣料
似賣教學
啲料燈到咁點賣
教人睇盤點9up都有傻仔信

有但好撚慢 用返自己4g

普馬斯bbq緊？

史卓12m都唔入 唔撚使叫啦

屌

人地條 5萬飛起碼j 兩年

你老母些角和波都冇c

派我未

墨假456未

幫你叫

你話佢定我啊我笑緊佢喎

莫達倫no goal
訓覺 大家贏多d

笑撚死 佢咪仲乞

莫撚特 入波失波未？

好耐冇見

真咩

墨假戰神卡黎

嗌緊客

俄假角宣布又陣亡...

直接中兩場假球
唉

又話睇唔岩唔好格硬買
依家又點都格硬俾場重心， 點架

上啦史達 我想派錢啊

馬會即場 入波邊個最快報就派佢！

就黎悶死

莫達倫嗰場快手入波啦24射入得一球

報比分

邊個黎

話佢啦緊係

波馬研究室教睇盤: 盤：主要睇澳門，易勝，韋德⭐️⭐️當所有盤一樣 睇韋德就夠，澳門同韋德 無升盤 其他大部份有升盤 就要澳門同韋德低水個邊

沖涼係咪要行好遠？

可唔可以問下佢咩事要俾人當狗咁撚?

橙

King蛇心水(懶人包)
1.祖雲達斯 角球大 9.5b❌ (小小注)
2.拜仁慕尼黑 角球大 9.5b❌ (小小注)
3.哥登堡 引人買角大❌ (賽果:16c 注碼:2/5 不過冇買)
4.些路迪 4.5b❌ (注碼:1/5)
King蛇心水 100%呀！！！反手呀！！！

些路迪打假死全家

帶兩條女入嚟陪你

仲未死？

開對家幾準下其實

1-2屎達 維京比多粒先啦..

好冇私隱做咩都要好小心

侯格辛格追和未

都唔係既

我都唔記得邊個打邊個 睇返先

勁中！！！！

有冇人識輸錢
入黎教教我

叫d女陪你

侯格辛特快入plssss

波馬蛇有哂例子㗎，拍得住king蛇

波po宜家少左勁多人

抽咁多個

唔係10抽2?

收成千架人地 仲有個學生爐

又黑單 我屌你老母

你話派咪上哂水

莫達倫果場入多2球啦屌

2-2goallll維京呢屌

想相認

2 2

屎達

仆街些角大 莫華倫大波 針哂琴日蠃果d

有你啊屌你

又賭錢

死職黑

又22 埋OK?

史達比克快輸多兩球啦屌

咪催維京人

黑單真係

屌你侯格半空門都唔入

7CCCCCCCCCCCCCCCC

好撚悶呀屌。。。

屌你老母 莫xx 入唔入呀

以為10抽2

我927呀 屌你老母

係啊，仲埋收人一千教哂所有嘢，包括睇鬼盤

紅左個仲唔半大

咪咁啦。。。。入返粒先啦

買紅牛
訓了

又點撚樣

屌
次次有人派我連LIST 都無上

入一球比我訓

史卓入啦屌 12m都miss

#928 多謝

又中

到而家都唔敢相信自己買左些路迪

屌佢老味候格辛特假撚到

好撚好笑 d學生出水 佢話佢d學生好叻 跟住全❌

ok tg me

史卓快入

維京阿里比多球

墨西哥啲波真係比狗買

king狗打手

假有假入
學下皇馬打假啦
失兩球都得

問king蛇攞返

假波係咁

維京上

屌你老母

差少少屌

維京兵工廠一人比一粒夠啦..

等陣又 1球撚狗.

話左專撚

史卓空門飛機

有啦

快啦 入波派囉都話

史卓快啲入啦屌你老母

你個名

Anguswayne
阿木
非巴即絲
黑單
聖保羅半和

tg me

假波啦 12m射中間仲要勁細力

靜撚到

普馬斯係真廢 唔係扮架wo

叫自己做original cfu問撚king sir未啊

中風

點解我會買左莫達倫對家

10 分鐘2 球odd

侯格快撚啲入啦

睇黎下次要追撚實king蛇心水黎買

墨假好撚難買

一日未完場

史卓快入
兵工廠 維京比多粒

會有 求派

快撚d啦屌

阿木重生 多謝大佬

笑撚死 最記得佢條推$1000嘅list

對波垃圾到咁 點會入

365封我唔得呀 12碼得唔得呀

#933 等補上

屌 我一直以為自己買咗俄超半大 check app先知買咗墨超。。。

咁比人入囉

條友收徒弟賣料

史卓入波啊屌你老母

維京俾多個防反1:3得唔得？

No goal gel

咁又唔得 我買左候格

即場又細

準先得架

侯格你搞乜撚野呀

冇記錯唔知三場定四場就輸晒又冇咗一個學生嘅學費啦

收錢教人睇盤睇到咁樣

點 冇眼睇 快手啦
入啦 必必啦

普馬斯俾1粒黎

12碼加呢球

無啦
唔敢入

唔撚派呀 次次派都咁閪樣

莫華倫整多粒啦

好似3場 最尾個場仲要係all in600

所以咪搞人睇到個個都好似佢咁邊撚樣囉

馬會即場世界級真係

針啦 半3全3 個天都叫我咪撚賭

入啦！

入未呀大佬

快D中 等佢訓得安心D

中非打
真係要鬧交嘅點會配腦魔

整佢老母2比0 ok?

球12m最撚假
細力挑中間傳比龍

1:1 OK?
比小弟機會

好想睇人報入波比分
求入啦莫

睇到笑撚咗岀聲

成份糧買左no goal點輸

真

得呀

我屌，好笑過黃子華

又係啲馬會精選即場閪波
全部都係下半場射十9幾腳
但係一球都冇

8C

圖拉8888
-2

真係cls..假波何其多 偏偏我遇上

skip左候仔串史卓都係豬

咁叫睇盤造熱方受熱方一變 一有反誘 佢依啲方法就收皮

開大波就夠

半3全3？ 買左3.5b wtf？

墨假大波24

普馬斯對家又紅?!

２張紅

想知比左1000學盤嘅人咩心情

普馬0-2

Rc

On9普馬斯 咁都冇半主

屌 又係得即場唔入
想點呀

紅左都唔識入有咩用

不嬲都係咁睇 上個月死跟連炒十幾口

等腰斬

唔好屌啦，king蛇話聽日點都會俾返場重心大家

好在馬會呢場無開

下半場先入

係咁易大把人發撚咗達

踢波定踢人

法林美高主勝點睇？

紅左仲好 少d人多d位置發揮

雲巴去完ＳＰＡ真係奶左野？

候治森goal ok?

4-3未啊

加碼 維京開埋3.5b 俄假兵工廠絕殺
派3000
搞手但求打個和姐

屌...我寧願佢入2粒 比紅佢 普馬斯都係入唔到 里隊野根本就係垃圾

經過今晚發現佢真係on9

1.48

1比1 未 2比0 未

阿里辛特追和區

肚餓了

跟

啊里12

中啦咁大手筆

VAR

咁就柯拔甩

odd 正垃圾

紅埋佢啦屌

直屌讓球勝 兩班波黎

可以！

唔係啦比fd傳

12m 1:1

唔撚係掛維京

抽到我分1/3比黑單了

99999999999999999999999999999999999999

史卓快入啦

間spa係咪照開

阿利12m

山度士一陣會唔會又拎紅

加油

屌睇錯場次 sor

好多巴打add我 唔好咁啦 下次再羊先派

維京22

佢點知我去邊間

01:00 40 普馬斯 0-0 祖亞雷斯
打少兩個都嬴唔到就柒

2-2阿利

維京2:2

阿里goalllll

22 啦

我。。。。。屌你老

差場圖拉咋

有無發燒？

Wow 2-2 兵工廠差你

雲巴我了

雲！

3：3

雲巴差兵工廠

墨假客2紅
普馬斯肯入未

上星期有 宜家冇lu

墨超
輸埋俾你睇仲得

Ali 好波

下半場到主拿架啦

次次都係咁

廠快入 想比雲巴抽下

買左2.5大，秒收紅牌就知奶野

派我
幫你叫到22

後生好得好快

史卓快入
兵工廠比多粒

請我食牛角ok！

肺炎佬 幾時返得出黎

暈低就黎。。。

想睇3紅直輸

侯格辛特追和未阿屌你老虎

同手足去叫雞中

11

阿利辛特頂住！

肚餓

好想食牛角

希望頂住

入得黎既 好多都後生仔女輕微病徵

兵工廠

屌 全面進攻！

機都唔打等埋場圖拉先

以後blacklist史卓算
打假打撚到
空門飛機 12m傳比龍

兵工廠
兵工廠
兵工廠 兵工廠

馬會即場no goal送錢咁送

4紅先會好似

睇pm

快啦 好多手足呀

冇可能

驗到抗體冇事先走得

有冇識到女

我輸400

又話情場失意....
dllm邊個呃鳩我

絕殺想派 快啦。。。。

補3俾1粒啦

屌你，買左維京同史卓
對家12m 就入， 買左果隊就唔入

莫達倫反底 果然開盤有啲野

我屌你老母維京人

探熱量血壓個d係咪自助

無時間啦出絕招啦

沖涼浴室 男女共用 好撚癲

普馬咁都唔贏唔撚再賭墨假

仲話幾多估都照去

2紅都唔撚入波 失控

1:0 ft

嘩屌 想睇

咪GEL 住

永久blacklist

Yes 一日要做3次

鹿清今日如何

me針

btw你好似話開水晶嘅？
我想睇下

有無睇到好野

普馬斯不嬲垃圾隊

屌你老母維京 想點撚樣呀

冇買 只係有留意

對家點入啊

2x1又閪
你老母奧特

想入去了

有冇裝啲大波妹

圖拉準備絕殺

俄超應該有絕殺

聽日又有重心 你心急

可以聞下啲女殘留既體香 同埋猛男袋底泥

5萬

屌你老母史卓打假波

莫達gel得了

失控 維京3 1唔撚得？ 2乜撚野2。。。。。。。。。。

侯格追和 10 1 100

真心輕鬆

lmm

莫達倫龍食藥？

人地話1/5 注，你依家應該仲有4/5

莫達輕鬆

肥閪就有

屌你老母維京狗又輸盤

5萬本冇左1萬

上星期輸爆左 線已痴

屌你咁都無半主

唔提了

我隔離緊都一日2次

10場波，加埋成廿球12碼

中我了

屌原來多手買撚左維京上盤
屌那星

屌你老母依家紅托撚咩

莫場似有一球喎

聽日重心喎

阿利辛特頂到嘅話嘅都贏到4千

對家

Hi 老友

俄超9.5SGEL

邊到隔離 自我隔離？

維京一係就輸撚埋佢啦

安德烈治2:0

客OKAY THX

失控
自己買果隊12m 就miss
對家就一定入，點玩

Skip哂挪超西波心情愉快

史卓輸撚埋佢啦屌

入左 介返排賭儲下本先

幫你頂一頂我都買左維京對家

呢到大把巴打比你揀

辛特福特+1 cashed

完啦

ok accepted

屌咩咁都走盤 垃圾兵工廠

所以先隔唔中就有啲盤王出嚟話自己睇穿 隔一排就唔work又消失

維京奇蹟2-3未？

有撚咩 No goal準備收錢都得

爽手d開個2:0啦

3-4

好波 3-4 你老母真係可以輸埋佢

勁。。

起碼有錢收

走盤派唔派

都中啦條過關 算係咁

史達比克空難啦屌

cash少咗

屌你老母維京

史卓打多個輸撚埋
屌你好撚野真係

點解打少個都可以入。。

維京贏盤10 1 100

痴撚線

史卓3-4

一陣要跳樓

屌你老母假波假撚到 以後唔撚買

7

有條撚加埋30幾射都無入波

多D位走動

完左未

你啱

好波呀維京屌你個老母

炸完_ _ _

屌嚇撚死人咩球探

莫達

12碼唔入 空門飛機 就知無可能贏

屌你又炸

維京人炸撚埋好野

手足

辛迪得！我維京一樣得！
2-3！！！

fake乜撚野goal呀屌 失控

冇咁多人塞住

青巴 震一震

。

坐爆你

維京 迫害

三魚主 大家場場買大就贏錢架啦 什麼主客和食屎啦

你

台灣入境隔離 就完啦（終於）

候格辛特真心假 波都控唔到咁踢到

又輸3k 我屌你個閪仔

On9 一大注就針撚晒 -2k

莫達1-0 FT

DLLM

仲要fake goal撚狗
屌

隔一場先有大....

希望斯巴達開到

今日d即場好似無大波？

普馬斯如果人地2紅 你都要和波 真係可以永久Blacklist 上一季又係比佢害死

聽日有重心 唔好嬲 入左錢先

屌贏左莫達倫
輸返維京唉

誤中假球
唯一一場細波

屌 針撚哂..

維京補幾

中lm

跑落街入錢送俾馬會
史卓 維京 兩隊西波屌你老母

對面7連敗都可以唔入波
高手

相反...
維京半一盤上星期已經一次了

今日即場閪中之閪
日職半1全1 半0全0
頭先又半2全2
依家半1全1

戒未

唉屌你老母候格

屌你維京絕殺未

憑我實力出嘅點解要回
屌你老母

想贏一場都贏唔到， 戒了

0230識買了

薩堡 有無

奧特2.5B 屌你老母 又針1K
3串1又輸1關

好撚廢維京

重注莫倫 維京2簡1 簡撚左維京狗又可以介

中返場莫達倫都冇咁傷 屌你些狗

咁鐘意開細就轟落230細到

屌你老母史卓痴斯特成隊波連教練班主一齊空難啦

維京真係屌尻你

屌你莫達20分鐘入波之後乜都冇 避左奧特 避唔到你6穿1又收皮

12碼逼害

薩爾斯堡？

真係痴撚線 假到 ...

臂你老母臭閪維京

上半場係後場互磋造波

好多假波

本身可以5-3
真係好撚嬲

莫達倫頭先快攻3打1都可以射中人

維京 杜波 大個個星期準時收錢

見到 好似特登 人哋紅咗都入到...

😦😦😦

維京 2 : 2
9C FT

Wins tips for you

維京贏到就假到仆街

唉屌以後唔撚買佢

仆街 史達串埋佢加俄超9.5S
咁都開唔到 咁多場挪超都揀中場細

唯一買過波杜主場-1 半全大
結果半場0-1 , 全場2-1
咁就輸哂

上場撚完仲唔夠？

2點半大波定角大好呢？ 重注

有人派未

個個都屌果場

買中假波
我都斷2x1
正仆街

輸死了

睇唔岩 唔買

又輸一萬 屌你老母 場撚場都和

中！

睇人叫春爽到射精

31

賤

希望31

挪假尻買下盤又搞掂 上乜撚野盤姐

平注啦巴打
凌晨波好撚閪

幾球擺明唔入 半空門踢出界 主冷門入一粒 得返1.3賠假波黎

數據無得呃 十場有9都大

有冇人派

睇到有人賭學費
20000$
10.5B 些仔

報假！

無打清楚姐...

安德弱智

下又22

日日都輸錢 屌你老母有冇咁難賭呀

聽日0255
重心

點樣先可以唔俾自己買上盤

估唔到馬會唔播原來都係搵笨柒

Feel到普馬斯下半紅返件

如果唔係莫達倫條黑鬼弱智
3打1自己射後衞 No goal 真係會比人殺左
買No goal就補6 真係嚇撚死

呢個星期好似贏極都唔夠食飯。。。。。贏完又送翻出去cls 跟黑名單算

........

想收翻琴日果1500

全剔喎

等你救命水

幾雞幾雞咁食飯

下 中wor

山度得唔得?

大家一齊接力啦

230 角同入球點睇

同雲一樣 派咗個白撞之後全針

等緊你出水

想要洛辛堡都唔敢 怕撚咗啲上盤

哇 墨西哥做乜鳩
2張紅

可能係因為我跟左鴨巴

要大波好過

黑單都上神枱

我會唔會好快中肺炎

即場精選我唔玩了

有冇水

抽獎時間！

我！

你今日啲腦魔點

好似有我 要中了

我勁中

想買三角大

第15個lm有冇份10抽1？

MEEEEEE

P

唔會掛 但要忍下手先 要細注試運

大家好

躝啦

爐link呢

你勁中 比條生路行下

好 祝贏

why

俾次機會中我

黑名單你總共係波po乞左幾多錢

應該一日1k

勁到

外圍 祖亞雷斯fg咩水位

無一千都有幾百
今日都最少200

應該夠比首期

睇pm未

變咗半一盤

求派

你都未見識過長井以前幾癲

今期大紅人係黑單

邊個係你 好撚多pm

咁撚好揾架咩

月乞3k wo 佢自己講

最癲果一日好似係中完1000 再抽中200定500

真 洗撚賭咩 mon住就得啦

原來呢期你咁紅

其實都係金B 分身

24個個金B係到乞

普馬12

墨假又撚

跟正花仲好啦

祖亞係咪又紅

黑單呢期大紅人

呢十個

金碧去左邊

收到風贏左十幾個

派1000咁堅

中我抽10 1 50

加埋我

留

比

上啊

好

今日冇乜贏輸贏6輸4輸水錢咁 輸精神

冇人理條傻閪啦 分分鐘輸晒潛咗水

求加埋

想要洛聲堡 不過又上盤

墨假
1 0

無我 講唔通

似 條爆炸頭跟水有一手

你慢咗冇計
下次再贏內定派你

230四乜？

對家紅兩件 靠12m入

Same 決定放棄

呢隊野好撚難估

係唔係啊

針

跟埋你廿個都嚟

墨假1:0 屌多兩粒

Fs好似派過1皮tim

留tg

日職好似唔差架

又係佢

又係jack

你中左 洗撚lm

Gchi

屌，唔中， jump
發覺angus 成日中， 職乞榜排黑單之後

你贏咁多仲同佢地搶咩

邊撚個叫 angus

準備永久blacklist

屌那星 呢幾日旺到仆街 但都係小注小注贏
結果啱啱衝動 買大少少 就輸9晒

又Angus

買乜

又嚟 屌咩

又唔中我

same, 一大注少少一定連針到仆街

PayMe code

我應該重回職乞界

瞓教算

波又大針 抽又抽唔中我 想哭了 聽日搵黃大仙傾計

派我先

從來冇比人派過

Payme code tg link快到

你勁中 仲想點

可唔可以派埋比我

永遠第一個

墨假快手2:0 想瞓

最近無乜上水 都無中

鄭巴達快手隊多球啦

普馬斯 由1紅-->2紅--->最後要靠12M 呢隊垃圾幾時空難

職賭又唔掂 職乞都唔掂
做人好難

每次抽都有佢啲payme code tg

等咗咁耐 岀嗰啲全針

我差唔多成個月中得一次100 你哋仲屌我中唔少
依家知邊個世一

頭先先見你光速留link

真係要退休 成班咁快 點鬥？

我諗起般尼對諾域治

岩岸場角球無限大先針 15.5s收息最後都隊爆

Lmmm

快撚啲入多粒 唔想11打9都震到完場

高手

一陣有冇角大手足

洛辛堡 重注

邊個係king狗

0230 重心入球細

有 3格角?

中咗5萬角大就開爐嘅傻閪

我要為自己搵下生意 有無人想介賭 tg我 不成功不收費

上場得7c 少淆

瑞士山區肺？

求中

師兄需要嗎？

今日全針 因為派咗錢比個白撞

唔洗了 我個肺好白

主公

就咁睇 好似有小小難 我怕3紅佢都入唔到 呢隊下限可以好高